首現staycation後初步確診 銀礦灣群組3人初步陽性

增7宗確診1宗屬本地源頭不明 銀礦灣群組3人初步陽性

本港新增7宗新型冠狀病毒確診個案，其中1宗是源頭不明的本地病例。患者是一名正等候遣返的中國籍女子，她在上星期三警方行動中被捕，警員當時發現她無合法居留權，於是將她帶返旺角警署，直至前日被帶到青山灣入境事務中心，逗留幾小時後，再轉到馬頭角羈留中心。衛生防護中心指，患者被捕前，住在塘尾道東方泛達酒店，警方會再調查她的行蹤和活動。

原文網址：

首現staycation後初步確診 銀礦灣群組3人初步陽性

本港首現在酒店渡假staycation後初步確診個案，涉及一名26歲女文員，她曾於上星期日至星期二，與另外7名朋友，一同前往梅窩銀礦灣海景渡假樂園，分幾間房住，期間曾在酒店燒烤，以及去附近茶餐廳食飯。其中一名一同staycation的26歲男友人出現病徵，已經送院並初步確診。防護中心指，女文員住在大埔圍頭村，平時會由家人接載她去黃竹坑香葉道上班，她亦曾與一名15歲男親戚食飯，親戚有病徵，知道女文員初步班診後，已自行前往急症室求診。這名男親戚昨日有與家人去拜山，最後一日上學是前日，衛生署會在他就讀的基督教香港信義會心誠中學派樣本樽，並建議學校停課14天。

原文網址：

患者待遣返
141群組

這名男親戚昨日有與家人去拜山

hotel雞

太子酒店
先達炒機

患者是一名正等待遣返的中國籍女子

去咗旺角差館幾粒鐘，唔知有冇傳染啲動物呢？

一日十個客都不得了
要跟進個雞頭喎！搵曬D電話號碼出來

141群組

似

你尋日叫完

3P